同我入泥認住呢幾個地方

西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

柴灣已婚警察宿舍
翠灣街18號

秀茂坪紀律部隊宿舍
和康徑

上水已婚警察宿舍
保榮路5號

屯門湖康警察宿舍
湖康街8號

青衣已婚警察宿舍
青衣鄉事會路15號

元朗已婚警察宿舍
元朗教育路150號

警察學院已婚警察宿舍
黃竹坑警校道

豐盛街紀律部隊宿舍
牛池灣豐盛街55號

順利紀律部隊宿舍
觀塘利安道32號

何文田山道23號警察督察宿舍
何文田山道23號

西九龍紀律部隊宿舍
福利街22號

芬園已婚警察宿舍
粉嶺馬會道

上水紀律部隊宿舍
上水保榮路9號

葵馥苑
葵涌石頭街8號

葵馥苑樂葵閣警察宿舍
葵青區葵涌大窩口道88號

荔景紀律部隊宿舍
荔景荔枝嶺道18號

推爆佢

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

高翔苑高飛閣

搵人夜晚每隔一個鐘去響喉燒炮仗

屙夜尿 火影跑

深夜播喪樂

邊到買到臭魚罐頭

紀律部隊宿舍會有其他唔係警察嘅自己人

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母